怎麼你聲音變得冷淡了

是你變了 是你變了

一切已完

其實我咁岩諗起。。。

練大隻少少打飛機